Je zult jezelf erg goed, daar ben ik zeker van.
Er is geen gevaar voor uw niet begrijpelijk, dat is de eerste kwestie.
Uw zin dient duidelijk te zijn; geen twijfels of demurs: en zulke uitingen van dankbaarheid en bezorgdheid voor de pijn u uitstorten als fatsoen vereist, zal zich ongevraagd tot _uw_ mind, ik ben er van overtuigd.
Je hoeft niet gevraagd te schrijven met de verschijning van verdriet tot zijn teleurstelling."
"jij denkt dat ik zou weigeren hem toen," zegt Harriet, kijkend naar beneden.
"Zou weigeren hem!
Mijn Lieve Harriet, Hoe bedoel je?
Ga je twijfelen ?
Ik dacht- maar ik verontschuldig mij, ik had al een vergissing.
Ik ben misverstand, als je twijfelt over de _ontwerpeisen_ van je antwoord.
